有心事嘅入黎擺低 冇心事嘅入黎吹水(272)

唔小心二百七十二咗
繼續有心事入嚟擺低 無心事入嚟吹水
絕非小圈子 有心事就算見到吹緊水都唔使怕羞

有時候有啲巴絲比既意見會比較直擊 大家唔好嚇親
有時有啲巴絲講野好低b 因為都係無聊野傾到冇野傾先講低b嘢
所以好歡迎新話題

有時候有啲巴絲會po啲好黑既嘢
又有時候會無啦啦變左成人台
如果你handle唔到可以唔理佢地
handle唔到都無辦法啦

希望多啲人討論歌詞
同埋遷就唔識英文同日文嘅巴絲 唔該

如果見到有啲reply覺得唔係太舒服 請體諒呢個po大多都係有心事有情緒既人
同埋大家都注意返 對啲有心事有情緒既巴絲 唔好講啲刺激性攻擊性既野

請1001 嘅巴絲開post

呢個時間好似唔適合我上水

飲水未？

邊個話DSE 英文4仔夠用 我去英國考A Level最少要A

好大雨

飲左茶

點解

你地傾得好開心

無你差小小

英文好重要的

咪就係

shit,放錯fd圖勿推

唔推

有條理既人 語文自然好
反過來 語文亦有助鍛練條理同組織

Agree

認同

你見到我must 恥笑

點解個女仔未覆 明明跑左5k

Cute大晒 其他地位一樣

無恥笑過你

多謝

未覆姐

佢已經係最正常樣

男生如何cute

情人眼裡出西施

cttrol123 ff too much

茶飯不思

Cute到

你嚟幾耐？

黎邊

參考TL

真係好易串錯其實

Party with TL

？？

成日打完差一粒字鳩加一粒

我俾人話cute都係電左頭髮個次

我電左頭 炒了車

圖

點解你要咁

冬天著最好睇

攣毛仔 正

個期特別有人氣

later c

Sad了 咁我都潛

其實最辛苦係減肥之後衫要重買 ma1個啲

我寧願重買衫

點解宜家唔繼續做攣毛仔

我重買8千幾蚊

有矛人掛住me

廢紙

買乜可以咁貴

其實係獎勵黎 一路減肥一路儲錢 都係等自己減肥之後有錢買衫

好難處理

Alone watch movie again

未死再比你睇

好黑心

冇帶遮先嚟落雨

反覆思量過其實係我個樣炒左

有

點減到 想學

啜卜

乖 別哭

前度都是攣毛 從來冇見佢特別處理過

買左再迫自己減

好在我臨出門口記得帶

哭到乾左

濕曬

咪傻 你唔會成功到

好撚gay

三個原則
1.耐性 恆心
2.飲食控制
3.運動

哭乾了眼淚 天光再去睡

我愛你

咁我收收皮
Btw用左幾耐減幾多 最鐘意聽人地啲勵志減肥故事

之後留左飛機頭

笑到仆街 睇你去旅行相搵咗好耐都搵唔到你

死左就會瘦了

飲食7分 運動3分

好mk....

攣毛is the best

用左2年 其實開始係為左個女仔 成功痩之後居然有仔了

未放相 諗緊放唔放雪地裸跑 好撚肥

沒有你贏了世界又如何

無謂妄想 死左都瘦唔到

method=member function

我而加都準備整 到時俾圖你地

裸跑就不了

說好的圖呢

瘦到 我唔會知姐

芒果好撚甜

之後個女中同想追我

瘦左咪可以識其他女囉

諗到都覺靚仔..

試下俾啲尊重 我想食

其實減肥唔係為人係為自己

依兩日去修修佢
果日電完我望住塊鏡已經忍唔到笑
個髮型師見到我忍笑咁就話其實都幾好睇呀依家興
我話係呀係呀電得靚好開心忍唔住笑

學左object未

可摸耳電番攣毛俾我溝你

咁放我比個frd傳教士式好了

你有份的 唔係今日咁解

我自己腳得好大分別 我中學個係個周身大汗肥仔 突然中同食飯 唔同左樣 佢地就黎料

無圖。。。

應該真是幾靚仔果款...

快啦 急不及待

應該五官本身都唔差

你幾時走肥俾啲中同追下

諗番起見到嗰下我都忍唔住笑左

有個撚屌未up返相 d料係佢度

有無圖

開心 抵錫

遲啲俾

差別待遇 炒粉就有圖 我就冇 明解了

14年去nz 到今年都未有相

很想要吧

下世先得

愛你的表現來 唔想整盲你

諒解既

咁好快啫 你一世咁短

攣毛靚仔喎

打算放社交軟件

仲記得中五個陣想識新同學俾人笑我不自量力
而加 呢啲女 不了

擺完圖全個post都狗衝

仲有雪地影畢業相 好撚超

摸撚愛我 我會傷心

都岩

咁你同笑你個啲人有咩分別...

岩 應該過唔到25

又真喎 頭都大埋

靚仔還靚仔 攣毛就還攣毛

事隔幾年佢都仲成日講 我以前點點點 性格問題

過到25請食飯

邊撚個咁撚mean

分手死因係唔想我同佢一齊挨 係咪最垃圾嘅原因

Link pls

打算過唔到都請 咁留住先...

笑到仆街

有冇咁癲 我一般貨色

你個教學好跳

大家都係去澳洲 點解港女們

同佢講 醒 靠傷害我去避免傷害我

咁試下同佢講話等佢挨出頭睇下咩反應

放左再同你講

我第一個

班女同學 而加5個有3個都表示 我幾好人呀其實

你地大學生....

人地兩樣齊晒 你呢

你要成魔了嗎

佢就會講對唔住 仲祝我搵個好過佢

都無 頭髮都甩緊了

做一世同學得㗎喇

我冇話我係

留名睇走數

你啲經驗話我知你係

依d野我絕對唔會做

又要再攞出黎笑一笑 應該可以講一世

話 自己依咖乜都係賭 無前途 唔想浪費我時間

不了 唔想諗起個啲日子 最後我第一個女朋友 都係中學入面俾左好多支持我既女仔

留番個攣毛就好了

唔要面 依d先係贏家

咁問佢賭贏左再一齊返睇下佢點

其實係藉口定真心膠

我話你係 而希狗又真係唔係

好多謝佢 我仲好肥 好大汗 個個都唔信我做到既情況之下相信我 甚至我有時都腳得自己都會失敗

今晚宵夜煎扒食 好超

我都比左好多支持你

話我知放左但唔俾link 明晒

我寧願輸到貼地

又要講 我五官ok 係面型差

我記得你有份 個陣我仲有肚仔 夜晚跑5k之後同你地吹水

點解要用腳得

其實已經loop左好多次
佢一灰 我支持佢鼓勵佢 佢精神返 再頹 .....

覺得自己好犯賤 再問真係丟自己架

今晚又煮左番俾港女食 每次都想落藥毒撚死佢地

你真係好鐘意屈我 唔要屈得唔得

削

因為我懶

身形呢

輸左好耐了

佢地有無煮過一餐

6pack了嗎

你係要教識佢 幫佢建立自信 唔係就咁比止痛藥佢食

真心膠嚟 頹住咁同我講 真係心灰意冷

突然間諗起個女仔

禾啲都係貢啦

輸都係贏

Nono 咁佢會點答我問果條問題

咁教佢 改變佢囉 你唔醫好病根 下下比止痛藥 咁緊係會覆發架

真係有諗過

其實心入面一直好多謝佢 就算分手之後
佢有仔了而加 所以我都係企一二邊好

有 尋晚連雞翼都煎唔撚熟

佢對其他人好自信 對住我就咁 其實佢幾勁 係唔知做乜鳩成日係呢個位鑽牛角尖

好無懶音既神緒

靚仔還靚仔 身型還返身型

冇機會愛佢 唯有用朋友身份去支持佢

我都有諗過整整個樣 但睇相佬話唔好

國得先夠懶

咁所以你就要幫佢手自我傷害

要成個package睇咖嘛

五官ok係咪靚仔咁解

佢地完美表現你講嘅野

都唔係第一日啦。。

你有唔病過咩

睇相佬我都做到啦

別再減肥了 你醜不是因為胖

咁人地煮埋俾你食就咪撚嫌啦 諗起都嬲

所以真係撚完有錢就整

Sick ball

乜啊 佢真係病咗好耐

靚仔仲要睇埋面形同皮膚

都唔止幾日啦...

有冇諗過傷風唔係唔識控制個鼻

收到 我人醜心更醜

大喝三杯 失控地笑 孩子 終於哭了

幾時覆診

佢自己有份食 唔撚洗講啦

除非唔熟啦

已經好認真咁傾過 以為好咗
我已經係乜面子都唔要 要求復合 話俾佢知我有幾鐘意佢 我成日同佢講要佢一分好都唔要人地十分好 佢都知我好鍾意佢 所以覺得自己對我唔夠好 之後又loop

佢成日覺得分開係對我最好 因為我值得更好

唔整了 整完都泡唔到妞
正正經經儲錢叫返隻雞好過

拿拿拿 我煮嘅野全部熟咖 係啲人食左一餐意粉就嫌食太多意粉咋

同緊自己講

幫佢建立自信 而唔係貶值自己

講緊你地段關係唔熟

我都同緊自己講

我覺得自己好似狗 次次都要求佢一齊返咁

幾時食個宵咁

溝完去溝仔都好 雞咁dirty

又呃自己

冇關係可言

有錢移個民先

講事實

我可摸耳做你移民後家中的一條狗

所以先話叫你同佢講唔同佢捱
等到佢捱出頭先再一齊返
咁樣講你雖然變左隻港女咁
但如果佢都係話唔好既話咁你就知係唔想你同佢涯定唔想同你一齊

下我不了小妹直既

唔使擔心
自己一個都可以

求下你啦陪我去食啦

所以明咩事啦

再呃

wowo 上水了 潛左幾耐

攰

大西北喎

你識唔識養人

真係人醜 心有冇更醜就唔知 應該同樣差唔多醜

大西北入唔入到來

返香港煮比小妹好過
小妹識感恩

今日?
芒左你幾個星期
我愛你

識煮意粉

姐係都係大西北人

識唔識搵錢

Because this is language rule

可摸改調番轉你煮俾我食

洗錢叻啲

小妹淨係識煎扒

因為女神 好愛你

咁養來做咩

食

嫌棄了

唔好同我爭

食左大鼠肉未

屈了屈了

食左 野生嘅都撚埋

事實

算慢啦 我都黎左咁耐啦

勁在邊

我唔記得左食...
淨係去左餵

我鬱了鬱了

打算用咩餵

吃了藥藥木呀

扮工

喺你地面前邊敢認

下不要

野生嘅好得意

扮到幾點

所以我先不車落去

啱啱開始

好撚洗腦 但始終唔鐘意陳詠謙D詞

馬路只見屍

但我差不多要瞓了

仲有D王伯屍 王伯都好可愛

頭先去左幫人拉筋 上水先

有冇人掛住我

已舉報

又係我 我又係黎擺低心事
同男朋友一齊就黎3年 番暑期工識 到而家仲一齊番緊同一度
今年黎左個女仔係佢以前喺酒吧識既「朋友」
今日唔睇電話唔會知原來佢地私下傾左好多偈 咩都傾 但未到曖昧 冇更進一步既對話 都係啲近況呀同番工既野咁樣
但睇到既一刻係懷疑 冇晒信任 不安 呢一類既感覺浮現晒出黎
今日問佢佢先講番係以前已經識 唔問唔講
我只係覺得好難再信佢 但唔甘心三年就因為個mk妹而白過
佢堅稱冇野 但佢唔坦白呢樣就算係冇野都好 我同佢之間已經開始有條刺

佢有咩無坦白到

helo

其實有冇諗過真係朋友

其實我一直都未食

打機先

啫係一早傾好咗佢同咩女傾計都要同你報備咗先？

哇！！

我上水 你地就下水 電下個頭先

唔問唔講原來有個以前識既女仔一齊做野 我地同一間公司 但喺唔同位做野 而佢就係同個女仔一齊做野
仲要私下傾左好多同公事無關既野 個女仔去土耳其旅行關佢撚事咩

唔sick

諗太多

做朋友係鳩噏分享下㗎啦

係咪太敏感

電完話我知

九點last order

引到你上水 未夠長呀

我既原則係佢點對我我點對佢 佢以前係連我讀書既男gp mate 都唔可以有傾功課以外既來往 咁我覺得佢同女仔都唔可以有公事以外既來往都好合理
尤其係佢以前喺酒吧識落既人

瞓了 得番5個鐘瞓

毒撚好易鐘意人，點算

留

早抖

咁有冇同佢講過呢點

唔做毒撚

玩留

我都明白 我都係半個

聽日見

姐係叫我投胎姐

咁玩多5分鐘

聽日扮工時間見

我認為好多帽事都係唔夠敏感/單純以為雙方都係朋友關係而演變出黎
既然係男女朋友（ 我地都可以話係當對方係結婚對象 ） 係咪好應該考慮對方既感受而去做每一樣野

投完都係要做毒撚

好想食乳豬飯

哦 咁都係嘅 咁唔理喺邊到識啦 但而家發現咗之後有無再同條女傾先

聽聽下 你有你道理

諗起要番工就

欣宜都係乳豬

唔好識人

你出場地同材料 我整

太遲啦，識左啦

整埋俾我食

生存呀嘛

為乜呢

你過黎石澳

有場地先...

可以

為左睇我電頭

點解係石澳

有了

開門見山講左我對佢呢件事既諗法 佢話唔會再同個女仔傾偈
但我就諗 如果唔係我見到 你就會繼續同佢wtsapp 我就一直都唔會知 咁日子耐左會點？我唔想去諗

石澳 好好景 好多大波妹

咁幾時電

又ikea

勞力是無止境

Ikea打手

睇到食唔到

咁咪講general rule囉

長左先 上個星期剪左次

交番俾金鐘巴

但一段關係無咗信任都好難維繫啫 考慮係要嘅 但佢話無野 睇對話又無曖昧咪俾啲信心佢

未試過點知

咁要等好耐了 可能等唔到

大波妹淨係睇 同我一齊啲女仔都係普普通通好

你去邊

唔通試過又要提咩

長久既感情最大既敵人往往都係新鮮感
愛情耐左會變左做感情 我同佢已經係呢個階段

咁咪鍾意落去 仲曉動心其實幾好

投胎

不要

咁咪可以帶歡樂比大家

大師 我好似開始心死了

Ikea得個熱狗好食

可能投唔成 命硬賤種

唔係
最大既敵人係唔去分清楚其實變做感情無問題
你問下老豆老母之間仲有冇激情

我留左俾自己 得閒就笑下

我都差唔多

要死了

其實係咪要同個女仔講清楚

咩

好怕又嚇親人

不如試下發展

走了

Go

wombat呀

每日都等佢放工覆我

點解我要是毒撚

其實佢上次係巴士扮訓左 靠住我就知
不過未確定

毒撚得罪你？

有冇人掛住me?

點樣知佢係扮訓

⋯ 認真 我覺得佢地冇 我老豆算係單方面去氹老母開心 （叫下佢老妻呀 有啲肢體動作咁）
我媽係唔會叫佢老公亦唔中意佢郁手郁腳掂佢（指拍膊頭大髀個類既動作） 係含蓄啲既人黎

我得罪我

因為佢識叫我唔好走

有咩問題呀

咁仲等咩呀gogogo

我有問題

想問多次你幾高

me掛住你

佢一時一樣

點嚇

我得176

有自信邊個想做毒撚 我都曾經係 個樣唔得 衣著毒 講野唔得
可以做既就係去擴大生活圈子 多啲接觸唔同種類既人 唔夾唔洗格硬迎合 盡量搵啲同自己傾得埋既人去交流 男女都好 女既就用識朋友既心態 千祈唔好嚇走人
同埋都執執自己 肥就減 瘦就操 自己都要有付出先有收穫

得

毒撚點擴大生活圈子

因為基本上人人都無
新鮮感會減退係生物本能黎

自己play下啦

可愛

番工/業餘興趣班/ apps
最緊要係忠於自己喜好 唔好人地中意咩自己就就人地話中意 要相信會有人同你有共同愛好
加油呀爸打

高度唔講 我自問最吸引有個小酒窩

我自問對男朋友都冇晒新鮮感 但我覺得同佢過平淡既生活都冇問題 冇激情都唔緊要 只係開始擔心佢同我有唔一樣既諗法 越諗對佢既信任度就越低

有咩方法可以信任一個人多啲？

你都仲有心想Keep 我懷疑佢冇

你贏了.....好羨慕 有酒粒嘅人都好靚 好喜歡

食什麼

細細個

溝通
我明你個人點對你你點對人既諗法 但你要同佢講過個rule係點先得 唔好覺得implicit佢叫左你佢自己都會識遵守 因為自省唔係人人俱有既能力黎 而且自省既程度人人都唔同 唔好直接要求人 而係要幫佢手反省
畢竟你都會有犯錯不自知要人提先知既時候

牛肚好食

一笑都贏晒啦

唔好講 你地都可以好吸引 加油

我以前都好似你咁

你突然咁大段code 點打字教

日日同男朋友嗌交
嗌到對佢已經冇咩感情

點解嗌交

唔通我打晒四千字咩
都話面對面先有效率 打字既效率係低到unacceptable

我要入嚟懺悔

咩事

真

之前有個post係講個同一個有女朋友嘅男仔曖昧

依家跟學校係內地做緊intern
今日星期日 冇咩職員番工
我同另外三個同我一齊番既同學偷偷地去附近睇戲蛇王
因為我地三男一女（我係女）
佢就係到嬲
話我唔同佢講 又唔約第二個女仔
個問題係 其他人全部都今日放假 得我地幾個
我地蛇王 搵其他人一齊做咩
同埋我地早一個鐘先即興睇 都叫唔切其他人啦

愛回家好睇 不過呢排忙到唔得閑追

他朝君體

然後

預左

唉，有報應架

你諗下如果佢同三個女仔睇戲你點諗

透過努力

個問題係你唔同佢講 講話無女仔叫唔切唔係個問題嚟

其實根本就唔應該女仔單獨同三個男仔睇戲...

其實我想講 雖然而加看似好易得到下一段愛情
但係自己都念念不忘得唔到個個

go

佢有仔了 好幸福

當你呢段感情傷心完，下一段都會傷心

你一係一次過講晒佢

佢自己有講呢點
個重點係 咁唔通我自己留係公司on99咩
定係興致勃勃既時候叫大家番去做野
情有可原既 我最多咪嬲一陣
佢都冇諗過我狀況
重點就係三男一女
佢自己之前咪又係即興去玩 我都冇佢嬲得咁誇張
係到講埋爆房點點點
其實我都係睇個戲姐 洗唔洗講得咁難聽

一係就我block柒你

咁蛇王呢啲all or nothing 臨尾仲揀人咩

我有冇叫你出黎比我教

可愛 怎了

撚知你拖手定錫定爆房
無論如何 你仆街黎

咁佢問我咪照直講
我又冇打算瞞佢
一開始我影左張戲院會員比佢
我地既對話就focus係張卡到
佢又冇問 我又冇講

我都覺

佢真係可以唔去個啵...

我做過三次仆街，所以依家對上三段感情都有報應

幾時死

同仔出去唔係要問先講下話

俾我就唔去

未做仆街之前已經有

覺得自己好威 完全無罪惡感架喎

佢話入黎懺悔架
巴打唔好咁

爽左咪算囉

乜野懺悔 佢個樣那似悔緊

如何抽離

agger

算啦，第日就知架啦
我依家好後侮

人地拎住支槍迫你咩

係可以
但比你會唔會選擇唔去先
唔可以話我岩
但站係我情況
可能大家同一個做法
我係咁睇

鬼唔知咩 不過我focus同你focus嘅唔同
我覺得去蛇王同人睇係可以 覺得三男一女好過一男一女添 但佢大可以同男友講聲先去 男友唔俾佢仲去就第個問題

抵死

唔去
伴侶重要過同三個同事去蛇王

agree,唔知報左三次
我還清哂債未

講真 抽咩離 你係D咁既人 咪接受下做D咁既人囉

咁呢個真係我衰
自己冇留意到要講
但總之我唔係有心瞞
依家佢就係唔信

未玩夠姐
活在當下

唔信正常
你下次做返好先建立得返個信任

破壞比建立易
仲要黎緊可能無限懷疑

咁呢個真係佢衰

算啦
就算係類似既事
只有我信佢
佢唔會信我
自己覺得好辛苦
我寧願自己一個算

唔信係你deserve的 因為本質蛇王無錯 但你唔自己報備就錯啦 除非你拍拖講好咩自由戀愛要大量空間 如果唔係報告聲依啲嘢唔使人教的

人與人之間無可能百份百一樣
如果接受唔到就

你做成點同佢做成點係兩件事黎
佢犯錯唔代表你就可以犯錯

然後關係出現問題 係要identify個問題 同對方講個問題 同對方一齊去解決

其實蛇王有錯...對老闆有錯

咁樣諗你係辛苦㗎喇 邊有得拎嚟比 你信佢係好事嚟 但同樣情況佢唔信你某程度都活該

唉 見到你咁講就好感足

扮工呢..

點呀 可愛姐

對老闆有錯

實習都冇野做...
D職員番都唔番 我地都係去偷下Wi-Fi...
唔蛇對唔住自己...

聽日要早起 係咪唔瞓better

即訓 better

問題一直都發現到
兩個都一樣性格
要面燥底又固執...
成日好小事就大吵 都唔知搞乜

大家晚安

Nope

小心胃酸倒流

Hi

第日記住提醒我唔好請你
無野做做自己野好正常 但講到你咁理直氣壯真係on99

啱食咗幾啖扒 唔可以即刻瞓

明知問題係邊又唔去改

我餓到吃左成包PODS

啱食咗嘢 即瞓worse

我咪話左出黎面對面教 想一想我的感受

今日食咗乜來

講清楚d丫麻

12:45 better than唔訓

你訓先

ok

我真係無辦法打字教一大篇野

江山易改，本性難易
我都經過左2-3段感情先改到自己臭脾氣

實習同番工兩回事
實習唔收錢 加上唔係香港
想去下體驗生活不足為奇

無咩特別的

而家講

我岩岩都跑

點解唔努力啲去改

跑online?

咁如果第日你要番個科有實習咁點

唔想負責任就唔好去實習

書有冇教識你丫咁

邊有咁早瞓得著

冇一方開個頭去改
我自問以前讓左好多步
已經冇讓既動力

唔緊要 我都食飽

溝通係點溝法溝成點
可能係你地唔識溝通

每次都同自己講下次唔可以再咁，但當有事發生個陣就會控制唔到

不過依家好了，最起碼到依段感情結束都未發過咁大脾氣，未鬧過對方了

落雨 跑返屋企

其實本身真係無人屌你蛇王 但你咁樣諗嘢就唔係好啱嘅

佢要我做既我都做好
冇野做 連人都冇 蛇下都要比你屌

你食咗咩啊

我食咗雞扒撈粉

無野做做自己野ok呀 但唔好覺得自己好啱可以大聲講囉...

好無食啊

有少少貴 不過好食

蛇王俾人屌係正路..不過你嘅情況蛇王都正路 明唔明啊..

離題離太遠了my bad 返去感情到
老老豆豆 自己一個人同三個異性去睇戲 仲要講都唔講 真係不了

裝返跑先

茶餐廳嗰啲呀 定邊到菜式來

我個陣生日，咁岩同我去唱k既係三個女，都俾人屌到開花
即刻約多條仔

抵撚死

可能係啦
比如我地傾政治 有分歧
佢就會想說服我 要我同佢一樣咁
我已經話唔傾 佢仲要Show off自己既知識
最後又係傾到嗌交
政治方面 我地出發點完全唔同 根本冇野好傾
總括黎講 每件事佢都好想影響到我 要人地認同佢

旺角嗰啲樓上鋪 越南野

想你認同係正常的 人人都想伴侶認同佢
所以個問題並唔係佢想你認同佢 而係佢無意識到你都想佢認同你

點解啲女又肯 如果個男仔fd有女我真係避免曬單獨/無仔嘅情況

我就係有講先俾人屌，跟住就約多個仔一齊去
咁都抵死

啫是撈檬下話

因為真係純朋友黎 我都唔入眼

抵屌喎

我唔識打

所以正常男人都係覺得成件事有問題
即使有原因都無法原諒？
事先聲明 我知我唔講係衰 嗌交時亦有提出認同自己有錯

知係just friends 不過講緊拍緊拖嗰啲要識避忌之餘 身位異性好友都要識

女人都會覺得有錯啦。。

佢個陣都係同我講，如果三個仔同佢出去唱k
我會唔會嬲，我認本身約個陣的確無諗

岩呀 話就話三條仔 肥矮毒都有 都係普通朋友姐...

當初拍拖個陣，有個女仔岩岩失戀 成日夜晚收工要我出去陪佢，半夜打俾我喊
之後ex頂唔順 同佢嘈交
最後我一個扯火打俾個女仔同佢講
其實我唔係好想知你啲野，唔好再同我講
從此佢就好憎我

1. 正常人都覺得件事有問題 唔止男性 如果佢一個人同三個異性去睇戲 你都會覺得有問題啦
2. 唔係無法原諒 但道歉唔係講一句對唔住就叫道歉 係要你可以
a. 具體講出自己錯咩
b. 具體講出點改
c. 真係有去改 有一段時間累積落黎係改左
咁先可以原諒 general所有野都係咁 唔止感情上既原諒

嗱 最後我意識到有問題架

女神

壽司 pizza

要cap圖了

咁你會點處理？
分手？人身攻擊？

why

飲食台

長知識，下次激嬲人識點做

無女呀 屌

Ok明白
今晚樓主最有意義既說話

有冇諗過句句都有意義好chur

支持

咁極端嘅你
首先我唔會俾呢件事發生先
其實呢啲明顯自己錯仲有咩好做 sa冧囉 氹囉 承諾唔會有同類事情發生 仲嗌咩交 自己理虧在先

笑死 明明其他都唔是好廢啫

搬左出去既話就可以日日開PO做飲食台著名會員了

有空格架

好heavy啊～

係唔應該突然分手/人身攻擊既 但情緒到個時都好難控制自己
所以我係有情緒個時唔做任何決定的

男神

瘦麻

Okok 咁其他有意義
呢句最有意義
滿意 開心 愉快？

如何冷靜？

我大哭咗出嚟 我都想講依句

勁呀

我就係被突然斷交

成詩姐勿捧殺

食糖/朱古力

咁唔係人人識要等冷靜先做決定的

又肚餓了

唔好為我講既野有冇意義嗌交ok?

練琴/唱歌/睇周星馳

返到黎準備食埋個蛋糕

都可以

難㗎你估易㗎 早排我都同啲fd斷曬聯絡就係有情緒但唔曉支配佢

饑饉80小時，第一餐食咩好？
定繼續饑饉好
真係無乜食欲

我唔同人嗌交的 本身係想笑你only

饑饉多陣

吊針算啦

快點笑

冇打算嗌交
語氣問題又係好易造成衝突
我都係走先
麻煩曬大家

二等兵有四萬個

禾無誤會你的 走先唔緊要 希望你快點解決到問題

可以幫我叫救護車嗎

最近又頹廢返

我唔喺香港啊

挽留

how

又哭咗 我唔瘦但今日都屌咗好多嘢食

食蠻牛辣漢堡教好

夜了 有咩好做

上吊

氦氣

唔想製造凶宅 係山野又難搞

幫樓市降溫

晚安

好悶啊

身體點樣啊

擔心小2

Party With TL

講起TL就想笑

小2點算

咩點算

佢係廢紙個PO到狂講對唔住

肚餓點算

食野

順其自然

可以但不可愛

suicide note

芝士蛋糕要唔要

手巴介紹

可能係暗示個陣如果你表白左，依家未必有機會同你一齊呢向好方面諗

懶得煮同洗

body多謝你

talking to the moon

落街食

借過

啱啱先返到 又落

bruno mars

time to sleep

傷心

點解要咁對我？ 雖然我都預計過 但我無諗過咁痛

what is sp

咩事呀

付出唔一定有收獲

yes 雖然知但好痛

我真係好傷心

沒有

如果我可愛佢就唔會唔要我

快

做咗人21年 發覺做人都幾無聊

例如

以前翻學等放學 依家個個講買樓 bla bla bla

無聊咩

不了 太可愛

不了

覺得人生有啲難行

我行得好好

咁靜今日

人生online嘛，係咁架啦

一般

來

咁你快d訓

正

發夢先痾

等你好耐

手巴點睇虛無主義同命定論？

無乜人

早左少少喎

兩樣都只係接觸得好皮毛

掛？

頭先好熱血
好耐冇打波打得咁爽

有!

Hi
返工返到攰撚死左

虛無主義我是認同的 不過不是字面認同啦當然
命定論 由physics黎講 單個phase point既命定論是on9的 整個phase distribution是必然但無實際用途的

勁

出哂汁

今日見到佢 好尷尬

我想死

who

有冇計劃

兩樣一樣睇法
對我黎講我覺得命定論好大包圍 當所有野拉長黎睇 係無意義 都無左時間問題

有冇人控制慾係好強

媒體藝術

男朋友

係呀

我好中意燒啲空file落CD-ROM-RW到

誰

點解尷尬 唔係應該開心咩

me

可唔可以空難？

lm瞓

又返工

咁而定處於分手邊緣嘛 依幾日都無搵大家

唔好拉其他人陪葬

咁點解你係尷尬而唔係開心

咁等下啦

唔洗養你咩

我屌你老味

自己黎啦

唔好搞到其他人啦

唔安慰我就算

掛到仆街

得個講 都無實際行動

乜我咁重要

今日好少人

噢你要既係安慰 誤會左以為自殺咨詢

搞咩來?_

屌 你無心

咁我呢

但看不透？

又尷尬又開心
係咁偷望佢又唔想俾佢見到

咪做緊lor

看透左 點解仲要行？

你很重我也要

掛到仆咗兩次街

開心

點解唔想比佢見 你好想散

好似冇咩方向 唔知每日生存為咩

家用

乖，抵錫

看透左既話 情感就唔會存在了

就黎連門口都出唔到

生存本身係無意義的 要你interpret比個意義

屌 又落狗屎

無喎

好在有遮

未出糧ar
淨係識chur我
我攰到仆街啦

她就快回來

我呢邊濕撚到pk

算數

咁大雨有遮都濕啦

唔好發脾氣 幫你按摩

對唔住

開冷氣

我入嚟

熱血唔熄

你撞門得唔得 我係廁所出唔到黎

淋多兩秒就熄曬

一直生活係廁所lor

其實講唔講得你地發生咩事

聽日再黎過

出糧買多d肉你食

老實講我又真係冇夢想
眼見細過自己嘅都大學畢業 自己仲唔知做緊咩咁

一話按摩即刻變哂

無所謂的

所以依家唔識行

我要既唔係對唔住 點解你地啲男人淨係識講呢句？

我陪你上飛機

仲衰過籠屋

真大愛

好呀

就係因為看唔透先要行落去

sor囉 錫返好無？

好用呢招

按下面大力少少

我文明唔撞門

对不起

都沒法架

我唔介意人地叻過我
但我介意當人人有目標 自己仲係到冇目的咁過每一日
然後又好似做咩都做得唔好

先生力度岩唔岩呀 有無邊度痕

佢對我好少少已經好滿足

咁點見

首先你都要搵到一樣野你係覺得重要
如果你未搵到 緊係無目的啦
所以你既目的就係搵目的

好亂啊

拆左個牆去先咁

有，下面好痕

看得透既話 行黎都無用

腳板底？我大力啲咁

企硬d麻

你唔好教唆他人啦

咁做咩要咁辛苦去搵個目的
然後又好辛苦咁繼續生活

好話講盡再將壞事做絕

上前通知聲，準備入股

我原諒你

食屎啦你 我憎死你

太棒了

因為你搵到就唔覺得辛苦
無人係唔辛苦的
只係覺唔得得

上飛機了

講晒我想講既野了

你呢d騙財騙色

慢慢按上小小

因為我愛佢
我唔想用咁多手段

你上次咪俾咗鎖匙我

無呀 邊有騙

佢都用緊架

按到大脾內側 仲想點

咁拿拿聲啦

企上去啦

企左 斷了

咁就一世

冇動力去搵
好多時攰 想搵人傾都冇
朋友個個拍晒拖 又有晒新嘅圈子
男朋友又走左留唔住
覺得好似得我仲原地踏步緊咁

博緊 醫學昌明

繼續

你聽日幾點起身

8點

哂錢

改咗今晚機票返來救你

訓啦

咁唔通由佢呀

快啦 我驚過多幾日我死左係廁所啦

等緊。。。

以前將另一半當左目的，俾到既俾哂佢
最後

雖然依家拍拖都係

愛你

我救你

患難見

等運到呀？

日久見

可能依幾日你會瘦咗就出到來

其實係我唔小心逼走左佢

無力出返黎

你ar

我要你生不如死